如果有仍然留在狗屋圍城的手足 請入黎聽我一言

係 我又係叫人散水了（但唔係左膠式散水），但請你認真睇埋我講先
1.我地守左成日，而d狗係入面嘆冷氣，諗下都知到時凌晨2、3點邊個好打d
2.比人拉左就有48小時出唔到來，而明後兩日係決戰關鍵，g20前最後weekend ，留得係度都係hardcore 成員，少你一個衝/和理非/宣傳就係少你一個。
3.撤退戰最難打在於如果你潰退，士氣一定受嚴重打擊，你睇下雨傘到今日四年幾就係咁
4. D狗一定用盡岩岩救護車單case呢類卑劣手段打擊我地支持
到時失左中立d民意我地好難贏

今日本來係一個進退兩難嘅狀態
圍又怕失民意
唔圍香港人又會忘記義士
但靠大家食腦同堅持叫打左一次不過不失嘅仗
應該見好就收（唔係階段性勝利）
不撤不散個意思唔係一次battle 唔散
而係成個war 你keep住不斷battle 直到勝利

我地可以明日又打過
打到成個政府疲於應付我地日日搞

應該日日圍，但除非有關鍵日子同籌碼，唔應該衝動想一鋪過。
圍城必缺阿
我絕對唔係要批評各位手足
如果大家想留我都攔唔到
但要將團火用得更明智
Sorry我係垃圾 我岩岩太攰走左
我亦勸唔到任何人走
希望大家可以認真諗下再spread out
Sor for 1999

Push